如果實施信用系統，我地既達哥會有幾多分起頭？

每日9點半開台導人向善 +50

尊重知識版權 成功討伐backup佬+20

反美 用老番window唔俾美國佬賺 +20

一直關注共產黨施政 +80

開發遊戲唔為錢為貢獻社會 +50

幫助新移民融入社會 使用大量蝗語 +40

有冇數漏？

教人申请临时回乡证 促进中港融合 +100

宣传用规范字标准汉字 +100

教育下一代為錢就要咩都當睇唔到 +50

咁幫大陸品牌宣傳呢？

收取紅色資金+100

你都收左四千

［721 裝備］ 史上最高CP值神器現身 打GTA一人帶一份報紙